其實逐個明星咁樣清算點名算唔算批鬥呢？

只要曾經表態過支持雞蛋一方既明星/紅人

只要今次冇出聲公開表態
都要俾人點名清算

即使係雞蛋一方
都可以響不同case入面有不同意見

點解硬要人地同你統一口徑
就單憑身在「同一雞蛋方」
而要同你持完全100%相同意見？

即使係反 定係撐 定唔出聲
佢地都有言論自由
而依個自由係佢地自己決定
唔出聲其實都可以算係佢地自由
點解要點埋名清算佢地？
咁其實我地又算唔算剝削緊佢地言論自由？
咁做我地又算唔算用群眾壓力批鬥緊人呢？

由明星到暗星
再到Youtuber
逐個逐個問
好似白色恐怖咁
邊個唔出聲 唔反
就係與民為敵
咁施壓法可能更加嚇親想出聲既人

唔講咁算唔算民主
咁逼供法我怕到時可能更加俾位人入

算啦，繼續逐個逐個點名啦
最好去埋人地現身既活動親自訪問人地更有效